有無方法阻止我啊哥同個臭閪ex一齊返。。。

唉🤦🏻

你試試食左你哥個ex

試食你呀哥

紅毛泥封阿哥個西

條女幾靚女有錢 我啊哥可能想食軟飯🤦🏻

關你咩事 咪阻你大佬食軟飯啦

咁唔好阻你阿哥啦

日日見點唔關🤦🏻

我想拯救我啊哥 將佢由地獄拉返出嚟🤦🏻

你話幾靚女，又有錢，除左“果度”臭之外。何以見得係地獄，比多少少資料啦

你點知佢個閪是臭？

無禮貌 見到我屋企人唔會打招呼
你嘗試同佢say hi佢西你面對睇唔到
上嚟訓一係就扑到大大聲 一係就嘈交嘈到拆天
當咗自己屋企你行邊佢都睥實你
有仔 知我啊哥散咗即飛現任痴返我啊哥度
叫我唔好痴我啊哥咁埋
wa 太多啦

你呀哥有無察覺到呢啲問題

佢盲撚咗 佢碌鳩無腦

咁可能佢想屌閪啫 無諗咁長遠掛

一係食左你啊哥 一係食左條女佢